【天譴】長江流域暴雨釀洪災！半壁江山遭波及

2020-06-27 20:38:16

〔即時新聞／綜合報導〕中國西南部暴雨成災，近日雨水直灌長江流域，釀多地洪災，加上三峽大壩水位超出警戒線，長江上中下游約千座水庫急洩洪，不少地區被暴漲河水淹沒，其中，湖北宜昌災情頻傳，城區部份路段積水嚴重，交通要道堵塞。

綜合中媒報導，根據中國應急管理部數據顯示，截至6月26日，全中國共有26個省（區、市）遭受洪災，受災人口1374萬人次，死亡失蹤81人，緊急轉移安置74.4萬人次，倒塌房屋1萬餘多間，直接經濟損失278億元（約新台幣1012億元）；中國目前已有15個省（區、市）84條河流發生超警戒水位以上洪水，其中，重慶市綦江區更出現近80年來最大洪災。

唔好俾佢停

唔信新唐人

信政府，唔怕！

假新聞 無可能嘅事
天朝日日風和日麗

冇事既

香港就風和日麗

問我國家那像水災

扮咩，根本無事

冇事嘅多難興邦吖嘛

今年赤字，唔知仲洗唔洗送錢上去振佢老母個joy

受災人口1374萬人次，死亡失蹤81人

竟然死亡失踪人數多過35人？
受災人口1374萬人次，即係同一個人受災1374萬次啫，冇事既

香港係中國嘅一部分 啫係香港嘅天氣都應該同中國一樣
香港咁好天 上面都一定咁好天 唔係嘅話就係地球分裂國家